［有片］男站鐵軌旁帥氣自拍 算錯距離被火車撞飛

男子雖然受到重傷但沒有生命危險

印度佬個個都抵死
唔知佢個fd陪佢去醫院果陣有無幫佢同個醫生講價呢

型到盡頭

笑死

Cls

有撚病

: hey doctor, my brother is in emergency!
h let me check.....
: he need to operate now
: what? How much to save my brother?
: oh very cheap, $80000 rupees
: nooooo! I can only pay $40000
條重傷友

咁都唔死